其實asso會唔會有科係會學位full哂

定係俾錢就收硬你

音樂體育果d會full,其他基本上唔會

放心經常超收

學店經常超收啦

Hkcc/cccu Social work會full
有限人數因為有牌

Social work
Nursing-related
Sports
Music

放榜嗰日已經爆，唔知咩事

怪唔得唔收啦 HKCC都冇BBQ點收呀

駁唔刀

如果e app一早報定(dse前) 5條2都有offer 啦

有時諗返，連學店都唔收真係幾可悲